### README ###

# Sisitema de Gerenciamento de Passagens para Eventos #

### Repositório Público ###

* Apesar de ser um repositório público todas as atualizações e desenvolvimento do projeto nesse repositório, visa um objetivo único, provavelmente não servirá p/ você!

* Nesse repositório tambem estarei aplicando teste de aprendizado, então nem tudo vai estar funcionando 100%

# Contato #

* Email.: mleonizio@gmail.com
* [about.me/mleonizio](about.me/mleonizio)
* Twitter: @mleonizio 
* Facebook: fb.com/mleonizio